如果我講將軍澳無警署有冇人信？

警署我就見唔到啦 但就見到間屋入面好多狗仔囉！🤪

利申：原來將軍澳人效率咁高，啱先成班full gear係popcorn走，轉個頭行到寶林啲人已經轉哂街方look！🤭